Sunset Rollercoaster 落日飛車－《Cassa Nova》

好聽

大嫲學生妹

個專輯我差唔多晚晚聽

他們的歌都好好聽啊

Gotta learn to be slow

有冇巴絲8/9月去台灣睇佢地個show

無乜bass guitar

得首Summum Bonum多番d

今日有冇巴絲去完佢地紐約個concert 好撚正